改變香港今日一齊出黎

今日一定要出黎
唔係比港共睇，係要比全世界睇！

3點鐘 維園見